# MathIsFun

數學真有趣! :D  
數學真有趣! :D  
數學真有趣! :D

這個版本庫用來記錄一些有趣的數學... Let's have fun together!

## 再學一次三角函式吧!

數學領域中，最喜歡幾合學，但純三角函式計算就令我有點頭大，剛好有某個機緣，在沒有考試壓力下，發現其實有些東西還滿有趣，尤其現在網路資源豐富，趁此機會再來學一次三角函式吧!

## 基本原則

* 一個議題基本只講一件事
* 相關議題之間用連結

提醒: 小心迷失在議題之海中 :P
